浸大: 並非解僱或停職邵家臻

社福界立法會議員邵家臻表示，收到浸會大學的信件，解除他在社會工作系的教學職務。

浸大回覆說，由於有關個案正按既定程序處理，浸大社會科學院成立的審核小組認為，相關教職員未宜執行教學工作，但並非被解僱或停職，基於私穩問題，浸大不便透露個別員工的薪酬安排

更生人士

成日乜柒都用私隱理由黎擋，如果當事人話唔介意要求校方公開原因咁校方又有乜反應

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

呢單推得上國際睇啦下嘛